連登有冇巴打做個啲外判/炒散介紹？

如題 小弟考完試想搵啲即日/ 幾日既炒散做

有好多炒散app 可以dl